用塵黎畫痛車

twitter @sanakithir6

落個雨就會無左，藝術既野

話說香港係咪好難搞痛車，運輸處唔比之類

不在乎天長地久

其實入紙改色冇話唔得
不過你需要一個主色調, 再Multitone
例如WHITE/ MULTIPLE咁

即係有明顯既背景顏色就得？

個重點係運吉署批唔批你姐
牌簿申請MULTIPLE成功例子唔係0, 不過相當少

咁係申請完批完先整得

定係整完申請睇佢批唔批

如果整完先申請佢唔批咪PK

香港之前未有架搖曳露營痛車囉

咁梗係整完先申請
你要拎去驗

已經想像到有人比完舊錢整痛車

之後運輸處唔批呆咗

好嘔心

星宮莓

浪費才能 系列

早一年旺角見過初音車
相網上搵